如果好多野都唔在意 其實日子好易過

點都好 係香港唔會餓死既

懂了

唔係同你講野

叫左雞未

不過我都做唔到 算鳩數

ok

辣殺

知足常樂

特別係感情同埋其他人既眼光

岩

you too

個人仲會開心啲添

究竟係 知足常樂 定 屈就過日子
我都分唔清楚

做到先得架

知足常樂
做人自私點
不和別人比較
生活一定開心自在

感性瓜

道家思想